---
title: Переводы
layout: default
parent: Веб интерфейс
---

# {{ page.title }}

Friendly-Telegram поддерживает множество локализаций

## Создание перевода

1. Следуйте инструкциям в [документации](auth) для входа
2. На странице приветствия нажмите на меню в левом верхнем углу. Выберите опцию «Переводы» из списка и перейдите к следующему шагу.
3. Введите ISO 639-1 код языка в текстовое поле (по умолчанию `en`)
4. Нажмите на ссылку для модуля, который вы хотите перевести
5. Измените строки
6. Нажмите фиолетовую кнопку в правом нижнем углу, чтобы вернуться в верхнюю часть страницы.
7. Нажмите `Export Data`
8. Сохраните файл где-нибудь на жестком диске
9. Создайте канал в Telegram. Назовите его как хотите
10. Загрузите файл в этот канал, который вы скачали. Вы **должны** добавить в файл заголовок `# ftgtrnsl1`.
11. Установите имя пользователя на канале, чтобы вы могли применить его в следующем разделе

## Применение перевода

1. Во-первых, вы должны знать имя пользователя перевода, который хотите добавить. Если вы не знаете его, может быть, вы хотите [создать перевод](#создание-перевода)? Кроме того, вы можете использовать ссылку приглашения пакета (вы уже должны быть участником) или идентификатор канала.
2. Введите любой чат, `.addtrnsl <имя пользователя канала>`
3. Введите `.restart`, чтобы применить изменения
<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbLTQxNzg5MDY0MV19
-->
